其實六四 引發的還有天鵝絨革命 這類非中國的外部效應

其實六四引發的還有天鵝絨革命，如果要講六四，可以說是有這類非中國的外部效應。